見到啲利迷咁開心

就好似望住幾個月前A米迷見住邦路斯加盟一樣

留名睇雲迪克派膠

哈哈哈

成班酸撚到呢

Siu 4